3家居寬頻約滿，請出plan

用緊1000M光纖
最好續約有得再平

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費